聲之形(A Silent Voice: The Movie) DVD下載

聲之形 (A Silent Voice: The Movie)
片種:動畫
編劇:--
導演:山田尚子
主演:入野自由, 早見沙織, 悠木碧等
片長:90分鐘
級別:IIB
語言:日語 (中文字幕)

最討厭無聊的少年，主角石田將也。小學時曾經是孩子王的他，對弱聽的轉校生．西宮硝子抱有單純的好奇心。她的出現令將也以為無聊的日子終於得到解放，但跟硝子之間發生了某事件之後，將也被同學們孤立排擠。
五年之後，兩人在不同的高校成長的兩人。自「那事件」以來，封閉了內心的將也再次尋找硝子…

大今良時「聲の形」を原作としたアニメが、劇場版として製作されることが決定した。これは12月17日発売の単行本最終7巻の帯にて告知されたもの。公開時期やキャストなどの詳細は、現時点では明かされていない。
「聲の形」は、聴覚障害者の西宮硝子と、彼女を傷つけた少年・石田将也を中心とした物語。別冊少年マガジン2011年2月号に掲載された読み切りを経て、2013年8月より週刊少年マガジン（ともに講談社）にて約1年3カ月にわたり連載されてきた。「このマンガがすごい！2015」オトコ編、コミックナタリー主催のマンガ賞「コミックナタリー大賞 2014」でもそれぞれ1位を獲得している。